民建聯區議會選舉大敗後舉行記者會 黨主席李慧琼帶領落選人鞠躬道歉！

道歉時....

柒到甩轆民賤聯

李慧琼：謙卑反省，對於民建聯挫敗已向中委會提出請辭惟獲得挽留！

辭職都唔俾

屌你我唔要呀

唔通比個輸議席ge 做咩 邊有人擔大旗

民建聯廣末涼子

辭職都唔俾，建制真自由

引咎辭職啦殺人琼

根本都cut唔撚到

同林鄭一樣 自己既屎自己食 你未用盡黨唔會俾你走

聽左咁多年踢走保皇黨以為無可能
點知原來呢個世界無野係無可能
五大訴求

有預感立法會贏番

露出胸部？

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

剛剛av京咁講，話政府會聽市民意見

市民意見係查警暴

清算近了！！

如果佢輸咗比長毛就連請辭都唔洗

林鄭會比位佢地
派餅仔
入政府內部
唔使同佢憂心

道歉不如辭職

中委會:你走左,咪要搵鼠王芬,麥美娟幫我含撚